[身有屎有圖] 馬些路莫迪歷疑似恥笑利物浦被轟

上月舉行的歐聯決賽，皇家馬德里以 3 比 1 擊敗利物浦，締造歐聯三連霸，雖然事件已經過了半個月，不過比賽引起的餘波卻一直未停，除了拉莫斯是否蓄意弄傷沙拿、卡利奧斯兩度「派膠」外，皇馬球星馬些路、莫迪歷和高華錫最近的行為又再引發爭議。

日前巴西與克羅地亞於英國進行有誼賽，以備戰世界盃決賽周，比賽場地恰好是利物浦球會主場晏菲路球場，故巴西國腳馬些路、克羅地亞國腳莫迪歷、高華錫三名皇馬球員，意外地在晏菲路相遇。

期間三名皇馬隊友在利物浦會徽前合照，原本一張平平無奇的照片，卻因為三人面上皆露出「古怪的」笑容，被網民質疑他們在恥笑利物浦於決賽落敗，引起利迷公憤，紛紛批評三人沒有球品，發佈相片的高華錫事後則將照片刪除。

Old news la ching

利迷真係惡死

笑都唔得

怨婦利

怕左利迷咋
你就身有屎

咁karius喺歐聯決賽既表現真係好笑吖嘛

唔笑得？

笑咪笑 唔得架

你係柒 唔笑得?

皇馬的德國中場卻奧斯在社交網站上載2017年，但故意將1和7二字改為巴西及德國國旗，恥笑巴西在2014年世界盃4強以1：7慘負。至於皇馬的巴西守將馬些路則不忿卻奧斯行為，懇請多點尊重，而卻奧斯其後稱事件僅屬開玩笑。

唸起呢個

樓主

以後喺利市踼波都要三跪九叩穿喪戴孝咁進場

都話猁狗好撚惡架啦
笑下都唔得

利迷同某國家嘅特徵都係紅色同玻璃心

笑撚到仆街

“講個笑話你聽： you never walk alone "

" "

咁真係好笑丫嘛

好似D黑人咁樣,白人係黑人面前笑就係racist

唔打撚斷你班賤種腳算係咁啦屌你老母黎我猁主場攞景！係咪想學隻卡猁奧斯咁全家落地獄一齊上路YNWA啊！